其實依家仲有無好食嘅煲仔飯食

間唔中會去廟街食
排長龍嘅四季我覺得都係不外如是
反而有時宏X幾好食

有無巴打仲有推介

係咪已經冇炭燒？

西環

長沙灣新匯江

深圳大把